# Визуализация зависимости Jar-файлов как матрицы зависимости

![pic1](img/dsm-4-jars.png)

На рисунке показан матрица зависимости пакетов.  
Аналогичным образом построить по UML-модели
матрицу зависимости jar-файлов (компонент).

